香港史上最好既歌手係邊個？

張如城, 話晒音樂神童

林子祥

張學友>譚詠麟

一定唔係譚詠麟

梅姐?

Alan

岩

差幾個級數

坤哥

咁應該 張學友>>>>譚詠麟

許冠傑冇人講，你班零零後

香港喎
點解會有倫伯個名

me

鄭欣怡

楊千嬅

識唔識分歌手同音樂人

樂壇教父顏福偉

張學友

絕對唔係撚伯

冇可能

佢已經係神級💁🏻